牙朗走左之後皇馬勁撚到癲

牙朗=毒瘤

本澤馬勁到癲

本澤馬利亞依家做緊射手牙

棄用摩西斯車仔勁撚到癲

摩西斯=毒瘤

Who needs Ronaldo

賓周馬場場大解放

對下體會個場咪見真章

mma

本來可以再輕鬆d

條垃圾未入過波

90分鐘打和架喎 真係咁差？

冇話差 係唔會似樓主咁講勁到傻左姐

55

系

岩

😏

有料

勁撚到

牙朗而家係咪望住陰陰咀笑呢

佢果邊仲係全勝

sick ball

系～

牙朗平時對閪維爾入波易過呼吸
一走左就波都入唔撚到比人大炒

yes

咪撚推啦

agger

Alex hunter

ching sick ball

點解

睇過？

who needs Ronaldo
Real Madrid suck as fuck

放過我

Bale 真係慘，活喺丙朗淫威底下幾年....

冇阿朗係開心既

全能到仆街

柒到

好撚勁啊

勁到癲左可以團結唔入球

bin bin 有 力

入唔入波唔緊要，最緊要團結得黎又開心

又幾勁喎

Agree

牙銘

媽 好辣呀

輕輕鬆鬆

樓主條柒頭開左之後賤種廢撚到癲

Ok urine

係
人地馬會開盤先玩讓球
鍠馬現實都玩
點鬥

推乜能

binc

Ming

環保post

再推我屌佢老母！

?

推

摩西

勁到5個1皮

一場手足 你地駛唔駛咁盡？

癲

回塘蘇都入你三粒

勁阿

係輸嗰方面的確好勁

食屎狗 我皇必勝

真係好撚勁

勁到

好快全部都一齊走

又鞭

皇每踢完一場就會見返依個po

唔好講笑，勁撚到仆街呀

波台環保小先鋒

皇?皇呢?

你個moon太細

過多排要用戲院果D睇

皇馬打算首奪西乙冠軍

皇二隊上甲組一隊落去行去

第一次睇西甲，第九名嗰隊係咪叫 白白臣仕田？

差唔多估中

白白馬佳田

你班仆街之前bin得咁過引
依加我逐件逐件bin番轉頭！

個力架當正球波自己入

訓啦柒頭

睇埋利牙先

領隊問題，關賤朗x事

換左唔同晒

真環保

咪Binc啦

係

好驚驚

真係癲左

真 g持樓豬